# Batala areno
  
"Batala areno" estas ludilo.  
  
Game engine:  
  UPBGE (Uchronia Project Blender Game Engine)  
  
References:  
  "Fighters Destiny (Nintendo 64)"  
  
Declaration:  
  (Esperanto language) Peni fizike venki, atakante aŭ defendante.  
  
  
Batalilo (fighter)  
  bataliliĉo (fighter male)  
  aŭ (or)  
  batalilino (fighter female)  
